Als de groene rook ontstond, hun gezichten flitste out flets groen en vervaagde weer het verdwenen.
Daarna langzaam sissende overging in een brommend, in een lang, luid, snurken geluid.
Langzaam een humped shape rose uit de kuil, en de geest van een lichtstraal scheen te flikkeren uit.
Onmiddellijk flitsen van werkelijke vlam, een lichte schittering springen van het ene naar het andere, is een gevolg van de verspreide groep mannen.
Het was alsof een onzichtbare jet was gewezen op hen en flitste in witte vlam.
